究竟你地知唔知點解大圍捕同鳩拉？由今日件事就知根本係為咗你部電話

有冇人發現近幾個月啲狗愈來愈中意鳩拉人
根本你認為唔應該有罪名告唔入佢都照拉
知唔知點解？
因為想要你地部手機

即使告唔入你最後踢保都唔會可以咁快拎得返部手機
有咗你地部手機
你身邊既人會被起底
你同你家人朋友會被自殺被消失
你隊友會被上門拘捕

所以唔好再講坐48唔緊要
除非你帶部舊到冇人有又冇重要野既手機出街
然後張平時用既收好
一個你知道同平全既地方

我知聽落好撚麻煩
但你聽我講
為咗自己同身邊人既安全
真係要咁做
特別係有小隊或者做實事既手足

每次出黎帶部舊電話

每次出黎帶部舊電話

每次出黎帶部舊電話

食花生友 做哨 做街坊都要

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推

推！

如果大家都認同就幫手推同share俾身邊既人
一定要令呢個習慣成為新風氣

仲有可以整啲文宣宣傳

我一早都覺得班狗隨機式拉人好on9
其實諗深啲根本係想扣住你部電話
唔係點解咁多被上門扣捕？

為己為人
用舊電話
平平地買返部
專係出街發夢既時候用

帶舊電話

我標題係咪起得唔夠好

推推推